我要炸爆中央政府，中共滅亡，中國改為中華民國！

我要炸爆中央政府，中共滅亡，中國改為中華民國！